{
    "Image": "영상",
    "Name": "이름",
    "Picture": "그림",
    "Phone": "핸드폰",
    "Active Now": "활성 지금",
    "Last Location At": "마지막 위치",
    "Created At": "만든 시간",
    "Driver": "운전사",
    "Method": "방법",
    "Amount": "양",
    "Date": "날짜",
    "Orders Count": "주문 수",
    "Courier Total Value": "택배 총액",
    "App Total Value": "앱 총 가치",
    "Payout Total": "지불 총액",
    "Customer": "고객",
    "Courier": "택배원",
    "Distance": "거리",
    "Price": "가격",
    "Payment": "지불",
    "Order Status": "주문 상태",
    "Email": "이메일",
    "Role": "역할",
    "New!": "새로운!",
    ":quantity completed orders": ":quantity 완료된 주문",
    "German": "독일 사람",
    "English": "영어",
    "Spanish": "스페인의",
    "French": "프랑스 국민",
    "Italian": "이탈리아 사람",
    "Portuguese": "포르투갈 인",
    "Brazilian Portuguese": "브라질 포르투갈어",
    "Turkish": "터키어",
    "Russian": "러시아인",
    "Arabic": "아라비아 말",
    "Chinese": "중국인",
    "Japanese": "일본어",
    "Korean": "한국인",
    "Dutch": "네덜란드 사람",
    "Swedish": "스웨덴어",
    "Polish": "광택",
    "Hindi": "힌디 어",
    "Indonesian": "인도네시아 인",
    "Bengali": "벵골 사람",
    "Custom order values not allowed": "맞춤 주문 값이 허용되지 않습니다.",
    "An error has occurred": "오류가 발생했습니다",
    "Not found": "찾을 수 없음",
    "Orders retrieved successfully": "성공적으로 검색된 주문",
    "Order is not pending": "주문이 보류 중이 아닙니다.",
    "Order status updated successfully": "주문 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Messages retrieved successfully": "성공적으로 검색된 메시지",
    "Order cannot receive new messages": "주문에서 새 메시지를 받을 수 없습니다.",
    "Messages sended successfully": "성공적으로 보낸 메시지",
    "Pickup address is not valid": "수령 주소가 유효하지 않습니다",
    "Error getting distance matrix": "거리 행렬을 가져오는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "The selected courier is no longer active": "선택한 택배가 더 이상 활성 상태가 아닙니다.",
    "Order": "주문하다",
    "Payment method not supported": "지원되지 않는 결제 수단",
    "Waiting for payment": "결제 대기 중",
    "The order is only send for the courier after the payment is completed": "주문은 결제 완료 후 택배로만 발송됩니다.",
    "Waiting for delivery person to accept the order": "배달원이 주문을 수락하기를 기다리는 중",
    "You don't have to wait here, the delivery person received the order and will accept as soon as possible": "여기에서 기다릴 필요가 없습니다. 배달원이 주문을 받았고 가능한 한 빨리 수락할 것입니다.",
    "Order Accepted": "수락된 주문",
    "The delivery person is heading to the pick-up location": "배달원이 픽업 장소로 향하고 있습니다.",
    "Order Rejected": "주문 거부됨",
    "The delivery person rejected the order": "배달원이 주문을 거부했습니다.",
    "Order Collected": "수집된 주문",
    "The order has already been collected by the delivery person": "배송 담당자가 주문을 이미 수령했습니다.",
    "Order Delivered": "주문 배달됨",
    "The order has already been delivered to all addresses and the delivery person is returning to the pick-up location": "주문이 이미 모든 주소로 배송되었으며 배송 담당자가 픽업 위치로 돌아갑니다.",
    "Order Completed": "주문 완료",
    "Order completed successfully!": "주문이 성공적으로 완료되었습니다!",
    "Order Cancelled": "주문 취소됨",
    "The order was canceled": "주문이 취소되었습니다",
    "You cannot cancel this order as it has already been accepted. Contact the courier for more information.": "이 주문은 이미 수락되었으므로 취소할 수 없습니다. 자세한 내용은 택배사에 문의하세요.",
    "You cannot see the courier position": "택배사 위치가 안보이네요",
    "Cache successfully cleared!": "캐시가 성공적으로 지워졌습니다!",
    "Error occurred while uploading logo": "로고를 업로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Settings updated successfully": "설정이 업데이트되었습니다.",
    "This is a demo version. You will not be able to make changes.": "이것은 데모 버전입니다. 변경할 수 없습니다.",
    "An error occurred uploading the image. Please try again.": "이미지를 업로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
    "Please select offline payment method or one payment gateway": "오프라인 결제 수단 또는 하나의 결제 게이트웨이를 선택하세요.",
    "Please insert and select a valid pickup location": "유효한 픽업 장소를 입력하고 선택하세요.",
    "Please insert one valid delivery location": "하나의 유효한 배송 위치를 입력하세요.",
    "Please select start and end date": "시작일과 종료일을 선택하세요.",
    "Please select the driver": "드라이버를 선택해주세요",
    "Please select the customer": "고객을 선택하십시오",
    "You are not authorized to edit this role.": "이 역할을 수정할 권한이 없습니다.",
    "Error occurred while uploading background image": "배경 이미지를 업로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "You have no permission to do this action": "이 작업을 수행할 권한이 없습니다.",
    "New order #:order_id": "새 주문 번호:order_id",
    "You received a new order #:order_id": "새로운 주문 번호:order_id를 받았습니다.",
    "Order #:order_id status changed for :status": "주문 번호:order_id 상태가 :status에 대해 변경됨",
    "Order status changed for :status": " :status의 주문 상태가 변경됨",
    "Create Category": "카테고리 생성",
    "New Category": "새 분류",
    "Back": "뒤",
    "Edit Category": "카테고리 편집",
    "Image Icon": "이미지 아이콘",
    "Categories": "카테고리",
    "Category": "범주",
    "Create Courier Payout": "택배 지불 생성",
    "New Courier Payout": "새로운 택배 지불",
    "Edit Courier Payout": "택배 대금 수정",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "Save": "구하다",
    "Courier Payouts": "택배 대금",
    "Courier Payout": "택배 지불",
    "Couriers Payout List": "택배 지불 목록",
    "Couriers Payout Summary": "택배 지불 요약",
    "Courier Payout Details": "택배 대금 세부정보",
    "Edit Driver": "드라이버 편집",
    "Edit Courier": "택배 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Courier Active": "택배 활성",
    "Using App Pricing": "앱 가격 사용",
    "Base Price": "기본 가격",
    "Only used if is not using app pricing": "앱 가격을 사용하지 않는 경우에만 사용",
    "Base Distance": "기본 거리",
    "Additional Distance Pricing": "추가 거리 요금",
    "Return Distance Pricing": "반환 거리 가격",
    "Additional Stop Tax": "추가 정지 세금",
    "Couriers": "택배",
    "Courier Details": "택배 정보",
    "User": "사용자",
    "Active": "활동적인",
    "Last Location": "마지막 위치",
    "Latitude": "위도",
    "Longitude": "경도",
    "Courier Location": "택배 위치",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Dashboard": "계기반",
    "Orders in Progress": "진행 중인 주문",
    "Active Couriers": "활성 택배",
    "Customers": "고객",
    "Only items from the last 24h are displayed in this list": "이 목록에는 지난 24시간 동안의 항목만 표시됩니다.",
    "All items in this status are displayed in this list": "이 상태의 모든 항목이 이 목록에 표시됩니다.",
    "Return to pickup location": "픽업 장소로 돌아가기",
    "Courier Value": "택배 가치",
    "App Fee": "앱 수수료",
    "Total": "총",
    "Open Order": "오픈 오더",
    "Total (:currency)": "합계(:통화)",
    "Create Offline Payment Method": "오프라인 결제 수단 생성",
    "Edit Offline Payment Method": "오프라인 결제 수단 수정",
    "Edit Offline Payment Methods": "오프라인 결제 수단 수정",
    "Cancel": "취소",
    "Offline Payment Methods": "오프라인 결제 수단",
    "Offline Payment Method Details": "오프라인 결제 방법 세부정보",
    "Create Order": "주문 생성",
    "New Order": "새 주문",
    "Edit Order": "주문 수정",
    "Enter the number and complement": "숫자를 입력하고 보완",
    "Enter the location number and complement": "위치 번호를 입력하고 보완",
    "You need to enter a value!": "값을 입력해야 합니다!",
    "You need to enter and select the delivery address to continue": "계속하려면 배송 주소를 입력하고 선택해야 합니다.",
    "Pickup Location": "짐을 싣는 곳",
    "Save pickup location for next order": "다음 주문을 위해 픽업 위치 저장",
    "Delivery Locations": "배송 장소",
    "Enter and select the street, neighborhood and city of the delivery location": "배송 위치의 거리, 이웃 및 도시를 입력하고 선택하십시오.",
    "Press + to add more delivery locations": "배송 위치를 더 추가하려면 +를 누르세요.",
    "Need return to pickup location": "픽업 장소로 돌아가야 함",
    "App Value": "앱 가치",
    "Customer Observation": "고객 관찰",
    "Offline Payment Method": "오프라인 결제 수단",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Payment Status": "지불 상태",
    "Orders": "명령",
    "Order Details": "주문 세부정보",
    "Chat": "채팅",
    "Customer:": "고객:",
    "Courier value": "택배 가치",
    "App value": "앱 가치",
    "Order status:": "주문 상태:",
    "Order status date:": "주문 상태 날짜:",
    "Payment status:": "지불 상태:",
    "Payment status date:": "지불 상태 날짜:",
    "Payment method:": "지불 방법:",
    "Need return to pickup location:": "픽업 장소로 돌아가야 함:",
    "Permissions": "권한",
    "Clear cache": "캐시 지우기",
    "Orders By Customer": "고객별 주문",
    "Filter": "필터",
    "Orders From": "다음에서 주문",
    "To": "에게",
    "Only Completed Orders": "완료된 주문만",
    "Report": "보고서",
    "Filter the dates first to load the report": "보고서를 로드하려면 먼저 날짜를 필터링하세요.",
    "Status": "상태",
    ":orders orders": ":orders 주문",
    "Orders By Date": "날짜별 주문",
    "Orders By Driver": "드라이버 주문",
    "Create Role": "역할 생성",
    "New Role": "새로운 역할",
    "Edit Role": "역할 수정",
    "Roles": "역할",
    "App Settings": "앱 설정",
    "Header Text": "헤더 텍스트",
    "Promotional Header Text": "프로모션 헤더 텍스트",
    "Promotional header text": "프로모션 헤더 텍스트",
    "Sub Header Text": "하위 헤더 텍스트",
    "Promotional Sub-Header Text": "프로모션 하위 헤더 텍스트",
    "Promotional sub-header Text": "프로모션 하위 헤더 텍스트",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Leave empty to not change": "변경하지 않으려면 비워 둡니다.",
    "Distance Unit": "거리 단위",
    "Mile": "마일",
    "Kilometer": "킬로미터",
    "Google Maps Key": "Google 지도 키",
    "Hidden in demo version": "데모 버전에 숨겨진",
    "Google Maps API Key": "Google 지도 API 키",
    "Maximum allowed distance": "최대 허용 거리",
    "Maximum allowed distance from pick-up location": "픽업 장소에서 최대 허용 거리",
    "Maximum allowed courier distance from the pick-up point to be showed": "픽업 지점에서 최대 허용 택배 거리가 표시됩니다.",
    "Light Theme": "밝은 테마",
    "Main Color": "메인 컬러",
    "Enter the color": "색상 입력",
    "Enter the main color": "기본 색상 입력",
    "Secondary Color": "보조 색상",
    "Enter the secondary color": "보조 색상 입력",
    "Highlight Color": "하이라이트 색상",
    "Enter the highlight color": "하이라이트 색상 입력",
    "Background Color": "배경색",
    "Enter the background color": "배경색 입력",
    "Dark Theme": "어두운 테마",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Currency Settings": "통화 설정",
    "Currency": "통화",
    "Currency Right": "통화권",
    "Check if this currency is placed on right of the number": "이 통화가 숫자 오른쪽에 있는지 확인하십시오.",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Application name": "애플리케이션 이름",
    "Your Application Name": "애플리케이션 이름",
    "The name of your application": "애플리케이션 이름",
    "Sidebar Default Type": "사이드바 기본 유형",
    "Sidebar Expanded": "사이드바 확장",
    "Sidebar mini": "사이드바 미니",
    "Sidebar default style on page load": "페이지 로드 시 사이드바 기본 스타일",
    "Language": "언어",
    "Application default language": "애플리케이션 기본 언어",
    "Language RTL": "언어 RTL",
    "Check if this language is written and read from right-to-left": "이 언어가 오른쪽에서 왼쪽으로 쓰여지고 읽는지 확인하십시오.",
    "Timezone": "시간대",
    "Application default timezone": "애플리케이션 기본 시간대",
    "Legal Settings": "법적 설정",
    "Enable Terms of Service": "서비스 약관 활성화",
    "Check to enable terms of service": "서비스 약관을 활성화하려면 확인하십시오.",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Write your terms of service": "서비스 약관 작성",
    "Terms of service of your application": "귀하의 애플리케이션 서비스 약관",
    "Enable Privacy Policy": "개인정보 보호정책 활성화",
    "Check to enable privacy policy": "개인 정보 보호 정책을 활성화하려면 확인하십시오",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Write your privacy policy": "개인 정보 보호 정책 작성",
    "Privacy Policy of your application": "애플리케이션의 개인정보 보호정책",
    "Notifications Settings": "알림 설정",
    "Firebase Settings": "Firebase 설정",
    "Enable Firebase Notifications": "Firebase 알림 활성화",
    "Cloud Messaging Key": "클라우드 메시징 키",
    "Input your firebase cloud messaging key": "Firebase 클라우드 메시징 키 입력",
    "API Key": "API 키",
    "Input your firebase api key": "Firebase API 키 입력",
    "Auth Domain": "인증 도메인",
    "Input your firebase auth domain": "Firebase 인증 도메인 입력",
    "Database URL": "데이터베이스 URL",
    "Input your firebase database url": "Firebase 데이터베이스 URL을 입력하세요.",
    "Firebase Project Id": "Firebase 프로젝트 ID",
    "Input your firebase messaging sender id": "Firebase 메시징 발신자 ID를 입력하십시오.",
    "Storage Bucket": "스토리지 버킷",
    "Input your firebase storage bucket": "Firebase 저장소 버킷 입력",
    "Messaging Sender Id": "메시지 발신자 ID",
    "App Id": "앱 ID",
    "Input your firebase app id": "Firebase 앱 ID를 입력하세요.",
    "Measurement Id": "측정 ID",
    "Input your firebase measurement id": "Firebase 측정 ID를 입력하세요.",
    "SMTP Driver": "SMTP 드라이버",
    "Enable Mail Notifications": "메일 알림 활성화",
    "Enable Email Notifications": "이메일 알림 활성화",
    "Host": "주최자",
    "Input your mail host": "메일 호스트 입력",
    "Port": "포트",
    "Input mail port": "메일 포트 입력",
    "Encryptation": "암호화",
    "Select your mail encryptation": "메일 암호화 선택",
    "Username": "사용자 이름",
    "Input your mail username": "메일 사용자 이름 입력",
    "Password": "비밀번호",
    "Input your mail password": "메일 비밀번호를 입력하세요",
    "From address": "발신인 주소",
    "Input your mail from address": "주소에서 메일을 입력하세요",
    "From name": "이름에서",
    "Input your mail from name": "이름에서 메일을 입력",
    "Payments API Settings": "결제 API 설정",
    "Stripe": "줄무늬",
    "Enable Stripe": "스트라이프 활성화",
    "Check to enable stripe payment API": "스트라이프 결제 API 활성화 확인",
    "Stripe Key": "스트라이프 키",
    "Input your Stripe key": "Stripe 키 입력",
    "Stripe Secret": "스트라이프 시크릿",
    "Input your Stripe Secret": "Stripe Secret 입력",
    "Stripe WebHook URL": "스트라이프 웹훅 URL",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Stripe": "Stripe에서 주문 업데이트를 받으려면 웹훅 URL에 붙여넣으세요.",
    "Paypal": "페이팔",
    "Enable Paypal": "페이팔 활성화",
    "Check to enable Paypal payment API": "페이팔 결제 API 활성화 확인",
    "Paypal Client Id": "페이팔 클라이언트 ID",
    "Input your Paypal Client Id": "페이팔 클라이언트 ID 입력",
    "Paypal Secret": "페이팔 비밀",
    "Input your Paypal Secret": "페이팔 비밀번호 입력",
    "Paypal WebHook URL": "페이팔 웹훅 URL",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Paypal": "페이팔에서 주문 업데이트를 받으려면 웹훅 URL에 붙여넣으세요.",
    "Mercado Pago": "메르카도 파고",
    "Enable Mercado Pago": "Mercado Pago 활성화",
    "Check to enable Mercado Pago payment API": "Mercado Pago 결제 API 활성화 확인",
    "Mercado Pago Public Key": "Mercado Pago 공개 키",
    "Input your Mercado Pago Client Id": "Mercado Pago 클라이언트 ID 입력",
    "Mercado Pago Access Token": "Mercado Pago 액세스 토큰",
    "Input your Mercado Pago Secret": "Mercado Pago Secret 입력",
    "Mercado Pago WebHook URL": "Mercado Pago WebHook URL",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Mercado Pago": "Mercado Pago에서 주문 업데이트를 받으려면 webhook URL에 붙여넣으세요.",
    "Flutterwave": "플러터웨이브",
    "Enable Flutterwave": "Flutterwave 활성화",
    "Check to enable Flutterwave payment API": "Flutterwave 결제 API 활성화 확인",
    "Flutterwave Public Key": "Flutterwave 공개 키",
    "Input your Flutterwave Public Key": "Flutterwave 공개 키 입력",
    "Flutterwave Secret": "플러터웨이브의 비밀",
    "Input your Flutterwave Secret": "Flutterwave 비밀 입력",
    "Flutterwave WebHook URL": "Flutterwave 웹훅 URL",
    "Razorpay": "면도날",
    "Enable Razorpay": "Razorpay 활성화",
    "Check to enable Razorpay payment API": "Razorpay 결제 API 활성화 확인",
    "Razorpay Client Id": "Razorpay 클라이언트 ID",
    "Input your Razorpay Client Id": "Razorpay 클라이언트 ID 입력",
    "Razorpay Secret": "면도날의 비밀",
    "Input your Razorpay Secret": "Razorpay 비밀 입력",
    "Razorpay WebHook URL": "Razorpay 웹훅 URL",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Razorpay": "Razorpay에서 주문 업데이트를 받으려면 webhook URL에 붙여넣으세요.",
    "Pricing": "가격",
    "Minimum price of the order": "주문의 최소 가격",
    "Distance that is paid by the minimum price without additional pricing factor": "별도의 가격 요소 없이 최저 가격으로 지불한 거리",
    "Additional Distance Price": "추가 거리 가격",
    "price by ": "가격",
    "Additional price for distance surplus the base distance": "거리 잉여 기본 거리에 대한 추가 가격",
    "Return Distance Price": "반환 거리 가격",
    "If the customer order to return to the collect place after the last delivery the distance between the last place and the collect place will be multiplied by this price": "고객이 마지막 배송 후 수취 장소로 반품을 주문하는 경우 최종 장소와 수취 장소 사이의 거리에 이 가격을 곱합니다.",
    "Additional Stop Price": "추가 중지 가격",
    "If the order has more than one delivery place, for each additional place will be sum this price": "주문에 배달 장소가 두 개 이상인 경우 각 추가 장소에 대해 이 가격을 합산합니다.",
    "Allow courier customize order price": "택배가 주문 가격을 사용자 정의하도록 허용",
    "If it's enabled, each courier will be allowed to set your custom base values in the app settings to use in order calculation when selected.": "활성화된 경우 각 택배사는 앱 설정에서 사용자 지정 기본 값을 설정하여 선택 시 주문 계산에 사용할 수 있습니다.",
    "App Tax": "앱 세금",
    "Percentage that will go to the app on each order": "각 주문에 대해 앱으로 이동하는 비율",
    "Social Login Settings": "소셜 로그인 설정",
    "Enable": "할 수 있게 하다",
    "Create User": "사용자 생성",
    "New User": "새로운 사용자",
    "Users": "사용자",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Send Reset Link": "재설정 링크 보내기",
    "Recalled your login info?": "로그인 정보가 생각났나요?",
    "Login": "로그인",
    "Enter Your Email": "이메일을 입력하세요",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
    "Enter Your Password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Register": "등록하다",
    "Set a new password": "새 비밀번호 설정",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Set a New Password": "새 비밀번호 설정",
    "Enter your name": "당신의 이름을 입력",
    "Enter your phone": "휴대전화를 입력하세요.",
    "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Password Confirmation": "비밀번호 확인",
    "Confirm your password": "암호를 확인",
    "Creating an account means you agree to our ": "계정을 만드는 것은 귀하가 당사의",
    "and": "그리고",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Sign In": "로그인",
    "Request delivery :name": "배달 요청 :name",
    "Request you order now": "지금 주문하세요",
    "Deliveryman details are displayed on the order panel.": "배달원 세부 정보는 주문 패널에 표시됩니다.",
    "Pick-up Location": "짐을 싣는 곳",
    "Enter and select the street, neighborhood and city of the pickup location": "픽업 위치의 거리, 이웃 및 도시를 입력하고 선택하십시오.",
    "Delivery Location": "배송 장소",
    "Return to the pickup location is required": "픽업 장소로 돌아가야 합니다.",
    "Summary": "요약",
    "Observation for the courier": "택배에 대한 관찰",
    "If needed, input an observation for the courier": "필요한 경우 택배에 대한 관찰 사항을 입력하십시오.",
    "Select the payment method": "결제 수단 선택",
    "The courier is not available at the moment. But you can try to find other in our system": "현재 택배사를 이용할 수 없습니다. 그러나 우리 시스템에서 다른 것을 찾으려고 할 수 있습니다.",
    "Search Couriers": "택배 검색",
    "Confirm your order": "주문 확인",
    "Pick-up place": "픽업 장소",
    "Delivery place": "배달 장소",
    "Required pick-up place return": "픽업 장소 반환 필수",
    "Total Price": "총 가격",
    "Send Order": "주문 보내기",
    "There was an error calculating delivery": "배송을 계산하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "Nearby courier found": "주변 택배 발견",
    "from the pick-up location": "픽업 장소에서",
    "Change courier": "택배 변경",
    "Delivery places": "배달 장소",
    "yes": "예",
    "no": "아니요",
    "Place an Order": "주문",
    "Start creating your account!": "계정 만들기 시작!",
    "See what we can do for you today": "오늘 우리가 당신을 위해 무엇을 할 수 있는지 확인하십시오",
    "Request Delivery Now": "지금 배송 요청",
    "Delivery Location(s)": "배송 위치",
    "Start by entering the pickup location": "픽업 위치를 입력하여 시작하십시오.",
    "Observation for the Courier": "택배 관찰",
    "How it works:": "작동 방식:",
    "Find the near couriers of you": "가까운 택배 찾기",
    "We find the delivery person closest to your pick-up location and, if you want, we allow you to choose from the delivery options! You can choose the delivery person you want or order with one you already know.": "픽업 장소에서 가장 가까운 배송사를 찾아드립니다. 원하는 경우 배송 옵션을 선택할 수 있습니다! 원하는 배송사를 선택하거나 이미 알고 있는 배송사를 통해 주문할 수 있습니다.",
    "Follow your order!": "당신의 명령을 따르십시오!",
    "Your order is sent directly to the chosen courier and you can track the status of the delivery directly from the order panel!": "귀하의 주문은 선택한 택배로 직접 발송되며 주문 패널에서 직접 배송 상태를 추적할 수 있습니다!",
    "Flexible Options": "유연한 옵션",
    "It is possible to ask the delivery person to return or not to the pick-up location, compare the prices in real time and have a history to choose the best delivery person for your order!": "배달원에게 픽업 장소로의 반품 여부를 묻고, 실시간으로 가격을 비교하고, 주문에 가장 적합한 배달원을 선택하는 이력을 가질 수 있습니다!",
    "Couriers near you": "가까운 택배",
    "Loading": "로딩 중",
    "Searching for a courier near the pickup location": "픽업 장소에서 가까운 택배 찾기",
    "Sorry, there are no couriers nearby to serve you at this address at the moment": "죄송합니다. 현재 이 주소로 서비스를 제공할 택배사가 없습니다.",
    "Settings Menu": "설정 메뉴",
    "Social Login": "소셜 로그인",
    "Payments API": "결제 API",
    "Notifications": "알림",
    "Legal": "합법적인",
    "Welcome": "어서 오십시오",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Couriers Payouts": "택배 대금",
    "Orders by Date": "날짜별 주문",
    "Orders by Driver": "드라이버 주문",
    "Orders by Customer": "고객별 주문",
    "My Orders": "내 주문",
    "Admin": "관리자",
    "Create an Account": "계정 만들기",
    "Hello": "안녕하십니까",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Terms of Use": "이용약관",
    "You need to login to make orders": "주문을 하려면 로그인이 필요합니다",
    "Input your email": "이메일을 입력하세요",
    "Forgot your password?": "비밀번호를 잊어 버렸습니까?",
    "Input your password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Remember me": "날 기억해",
    "Create account": "계정 만들기",
    "Input your name": "이름을 입력하세요",
    "Input your phone": "당신의 전화를 입력",
    "Creating your account you agree to our": "귀하가 동의하는 계정 생성",
    "Create Account": "계정 만들기",
    "Log in": "로그인",
    "Login Successful": "성공적 로그인",
    "An error occurred doing your login, try again later.": "로그인하는 동안 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
    "An error occurred while creating your account, try again later.": "계정을 만드는 동안 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
    "Pickup location": "짐을 싣는 곳",
    "Waiting": "대기 중",
    "Collected": "모은",
    "Cancelled": "취소 된",
    "Delivered": "배달됨",
    "Completed": "완전한",
    "Payment Pending": "결제 보류 중",
    "Pay Now": "지금 지불하세요",
    "Payment of order": "주문 결제",
    "Payment Success": "결제 성공",
    "Go back to the app.": "앱으로 돌아갑니다.",
    "Order Chat": "채팅 주문",
    "Failed to fetch Messages, please reload the page.": "메시지를 가져오지 못했습니다. 페이지를 새로고침하세요.",
    "No messages founded": "메시지가 없습니다.",
    "Sended Image": "보낸 이미지",
    "Received Image": "받은 이미지",
    "Secure Online Payment": "안전한 온라인 결제",
    "Online Payment": "온라인 결제",
    "Pay with Paypal": "페이팔로 결제",
    "Pay with Mercado Pago": "Mercado Pago로 결제",
    "Pay with Flutterwave": "Flutterwave로 결제",
    "Pay with Razorpay": "Razorpay로 결제",
    "Order #:id - :name": "주문 번호:id - :name",
    "Detalhes": "데탈레스",
    "Delivery Person": "배달 사람",
    "The courier position is updated automatically when the order is in progress": "주문이 진행되면 택배 위치가 자동으로 업데이트됩니다.",
    "Payment Approved": "결제 승인됨",
    "Payment :status": "지불 :status",
    "Order Date": "주문 날짜",
    "Return required": "반환 필요",
    "Yes": "예",
    "No": "아니",
    "Observation": "관찰",
    "Courier Contact": "택배 문의",
    "Cancel Order": "주문 취소",
    "Delivery Place": "배달 장소",
    "Are you sure you want to cancel this order?": "이 주문을 취소하시겠습니까?",
    "Order cancelled": "주문 취소됨",
    "Order cancelled successfully": "주문이 성공적으로 취소되었습니다.",
    "Ok": "확인",
    "Oops": "죄송합니다",
    "Cancel order": "주문 취소",
    "Courier Position": "택배 위치"
}